# 7 juin réunion avec Caro
- Equipe cuisine arrive le samedi midi
- Il y aura livraison dès le samedi midi
- On pourra se servir quelque petits élèments dans la livraison
- Caro téléphone à Jéremie pour qu'il telephone à l'Ecoloc
